訓咗冇睇 想問軌開咗勝愛派對未？

未開 因為佢哋性無能

開左 中出2發

勝愛派對

季初仲話三頭馬車添

宜家變左車尾燈

推返上嚟先

[深夜勝愛派對] 愛華頓 對 車路士

BinC

幾多年後先開得成

唉垃圾車